有無人會同令一半成日傾咸濕野？

會同男朋友講好想lam你
好想比你撳低
係到鬥咸濕
講到佢硬哂，係公司到要用衫遮住

正評:會
負評:唔會

利申: 真絲

絲打，可唔可以幫我出火？

唔會

有冇興趣同我鬥咸濕？

令你老母

原來打錯字
另一半

頭先先傾完
仲未冷靜 所以打錯哂d字

淨係幫男朋友出

點令？

想點鬥

咁同另一半會傾d咩多？

絲打男朋友唔咸濕？

你想呢？
利申 超咸濕

日常

可以點鬥

好想同淫樓主sexchat

男朋友先有份

鬥射得多

咁我都會傾下日常生活
不過有時候無啦啦想挑逗下佢
就會撩佢傾咸濕野

出街無啦啦係男友耳仔邊講
好想幫你含

好撚gay

我買左件好性感既泳衣

co？

其實係咩心態，因為ex 以前間唔中會

會

會
女朋友宜家仲淫過我

我一講 條女就發火 話我核突 咸濕

利伸 一齊七年

條女會

我會放震蛋係女朋友屎眼 係街調戲佢

有時我話幫佢含
又讚佢有進步 上次插到我射左出來

一諗起上次你插我果陣我就硬哂

上次我覺得涷，佢就話諗到方法令到我暖啲，仲問我想唔想…

會話想口爆
行行下街入殘廁搞
講到悶
講就天下無敵

Same 利申四年

我都想有咁既女朋友

利申： A0

我會同我男朋友傾咸濕野
利申：有J

Gay test

另一半唔會講，仲好抗拒

有有時行行下街男朋友問我食咩好
我話 食左我
佢就會話今晚你就知死

有時skype都會傾傾下講到去床事明明勁正經講無聊野 佢無啦啦話：其實你條腰好正好鍾意

變態先正

咁行動啦，你主動禁低佢！

正呀
我男朋友成日都話要食我
我真係好期待

其實我都係腐女黎

快d行動啦，你的佢入殘廁

點解係屎眼

加油巴打

情失禁

我懷疑我女朋友對性跟本冇興趣

可唔可以做你男朋友

會
好鐘意睇到bf硬硬 扯行哂
利申：好易餓 。真絲

G

三萬蚊

又引晒成班gay佬入黎

有，我地兩個成日都傾到硬左

起初成日講 講到悶
依家成日講煮咩飯食咩餸

點解 你有無撩佢傾？

一知道佢硬左就會好high
然後就傾傾下自己都濕

同居定結左婚？好sweet呀

有條友都勉強算係ex既
好中意傾咸野撩佢
佢係連啪啪啪都講做魚水之歡嗰啲正經仔黎

真。文青
好想同絲打tg

hi

唔會，因為講黎都冇撚用

佢唔鐘意我成日講

不過同佢關係好撚模糊 已經斷埋聯絡 無得撩佢啦 佢有話過比我撩到硬左

點撩
係佢耳邊唱今晚扑野夜唔夜?

原來波b咁淫

講出黎好淫 我怕醜

咩喎

絲打應該好撚平

會比佢屌
就野冇得啪

點會唱下淫歌就撩到硬 你聽淫歌都未必硬啦

淫底波b
同條ex會成日傾傾下鹹野就郁手郁腳
起勢奶佢粒lin會勁快硬

未試過唔知

幽靈b都

淫既女朋友可以增加好多生活情趣
好想識翻一個

淫底波b
我男朋友一硬左我會想lam佢lin頭先
佢叫得好好聽

上面有淫底絲打

仲奶lin 我都想呀 pink lin lin

我都想聽男仔叫聲 係呀一聲定點架

好吧 淫歌咪又得嗰首

頭先收工一路行返屋企
一路同男朋友講電話
佢岩岩跑完步
之後勁想講到佢硬哂咁返屋企
但又怕佢會比人笑，好似好衰咁
最後收左口

會成日同唔係另一半既人講咸野

我男朋友有時 啊 依一聲
好撚正，之後又話我好緊，包住佢
除左 啊 有時候仲 嗯

咁會唔會食左佢

我之前嗰個上機硬左

屌好正 搵日搵下男仔會叫既av先

想聽得巴叫

好想瘋狂識個靚聲男朋友聽佢呻吟

好難啦 不過可以一試

兩個一路扑一路勁講粗口，咁係咪好變態？

利申：想試，不過淆底

有既話瘋狂搣佢lin頭磨佢腸仔

呢個佢實唔會

邊種先 屌老母定屌爆我啦

你可以po去波b個post到

我下次試下係佢耳邊講
屌死我

我都覺得佢唔制
我同我男朋友都有聽得巴錄音
仲ff佢咩樣

咩錄音

眼鏡腹黑攻

大力啲 撞死我插死我啦

大家都是淫底
我都好撚鍾意聽男朋友嗌出聲 好有成功感同好想扑

男朋友有無話得巴把聲點

得巴錄左幾條
有表白 有叫人記得食野

同男朋友一樣覺得 得巴把聲
好懶 好聽

話一路扑一路講野果d
其實真係舒服既話會舒服到唔識講野

我要真心相愛

我試過係佢耳邊叫佢名同lam佢耳仔

條女爽到講唔出野嗰樣好正 之前睇黑田悠斗屌到個女優懵左咁

男朋友都係巴打黎
可能你都揾到絲打

lam耳仔要睇下點lam
lam得唔好會唔舒服

一路lam一路打J好正

可惜我條脷唔夠長

我都覺
但我男朋友好温柔，真係好正

首先，你要另一半

利申：A0

佢唔太講鹹野
得我自己單方面講/做小動作

唯有覺得正係佢做緊個陣有時會lam耳仔同頸

然後，
就沒有然後了

有乜理由女朋友仲淫過男朋友

我男朋友首先將佢張j圖打格仔
之後sd黎比我 係到吊我引

屌 咁都有百幾正皮

唔講呢啲 唐三藏type黎
不過愈唔講
啲女愈要追住我黎講
攰

善哉善哉
巴打好靚仔？
佢地想食左你

兩個都差唔多咁淫

lam耳仔同頸已經令我無力

咁咪好開心

吹氣呢

佢無
我有 佢會叫我唔好搞

男朋友成日同我講嗰啲嘢唔知點應佢
利申: 真絲

依家先睇返第一頁
絲打識玩
我會講 好想比佢抱住屌

佢會啊一聲
個一聲唔知點解我好有征服感
男朋友對我耳仔吹氣都好温柔好正

我成日係佢耳邊講 好想幫你含
再形容仔細啲佢就好頂唔順

有一晚佢抱我行返屋企個陣
我已經ff佢抱住我屌嘅畫面
濕左

點解我男朋友唔係咁
點解...
搞到我有少少懷疑自己太淫

返到去即刻除佢衫開戰啦

點仔細啲

我講仔細啲驚你濕呀波b

佢送我返屋企咋
我地住得唔近
我都好想開戰

我都想聽

老妹甚麼鬼也不怕 點會怕濕

爆妳個淫婦，射晒d精落妳閪窿度

睇佢ok唔ok囉 個個人唔同
我會中意佢強硬啲 禁實我2隻手

我男朋友無啦啦係火車站到拉埋我一邊
壁咚我，嚇親，但好正
好man呀，但床上佢又好温柔

男朋友live左我個post

妖 好正呀
我又要男朋友

壁咚

係，佢勁突然

諗起得巴張壁咚手相

邊張

咬佢耳仔同佢講，
今晚好想再互射

係咁形容佢碌野好硬好熱 搞到我好想含 特別多人個陣講佢會好興奮 仲會係咁講奶佢邊啲敏感點
通常夜晚就食得

gay post

真絲

人多地方講依d好易硬

其實我好鐘意講但我驚我成日講佢會唔鐘意雖然佢都間唔中會提起

通常一齊想講個陣，傾傾下就

係 仲要因為係公眾地方 乜都唔做得 佢會嬲嬲地咁睥住我
但返到佢屋企個陣就黎料

想要男朋友

好正 出街仲可以特登有意無意hi下佢jer仔 夜晚黎料

咪係 齋講無得做好空虛

最中意lam男朋友耳仔 然後同佢講好想要
平時都好中意坐係男朋友上面 比佢頂住嘅感覺好正

成日講
話我好過份
好鐘意叫佢估我今日d底衫褲咩色/有無着底褲

講講下會頂唔順拉我返屋企開波

試過講到佢揸揸下車 車上山 車震/野外露出

好撚gay個post

我前排都有車震
望住個海
試過我著裙，比佢睇一秒都無
問佢咩色，佢又答岩左

成日同佢睇av

feel到佢硬，仲要郁兩郁
扮唔小心hi到佢

有時候除左hi佢jj
仲會揸下佢patpat

咁既女朋友好正

成日俾女朋友講到係街/公司硬曬

隔住電話同佢傾
但自己又濕哂，無得要
都好慘

我男朋友就係比我搞到咁

佢主動講㗎喎

我呢啲分左手既都搵緊
諗返起之前有得大食既日子就空虛

+1
好想有男朋友同我日日做

有陣時會但冇得屌
佢好保守

我地連男朋友都無 無得要

有無咁飢渴

我都覺得自己好好彩
有個咁好嘅男朋友
不過其實好嘅男朋友係點

好閃 一槍槍打落單身毒撚度

佢成日問我鐘意邊個女優

你唔明
做個陣個袋係咁啪過黎，真係會濕到滴水

要技術好先會

之前個個話日日做好攰 我心諗冇所謂啦人人體力唔同 間唔中扑下都好呀 最多咪自己diy
仆街點知分左手 扑都冇得扑

妖你放閃
我冇男朋友呀

分左幾耐
加油，快d揾返個

一鳩樣
日日話攰，有無諗過我感受

好閃

屌

咁你鐘意邊個女優
不過小心你答完佢會呷醋

都兩個幾月 想搵又唔想搵咁 個人好空
屌

屌，笑撚死我

好妒忌絲打你有得日日同你男朋友做

唉 我女朋友係咁就好

你地幾耐做一次先

本身同自己fd都會講 但男友撩我個時反而會避開唔講 好怕醜

祝各位好快有另一半，長長久久

同條女兩個唔會點傾
但係同佢成日出街攬住我無啦啦係我耳邊淫叫
搭電梯又拉開我褲鏈伸隻手搞我條巨龍
出街先咁主動 同我係屋企又唔會咁
真係引死我

一星期一次
仲要話好攰唔想射，要忍住
屌我等咁耐，就係要精啊！

我都係
通常埋牙個時先

我都好鐘意係街到咁係男朋友耳邊到淫叫
仲有時候係火車地鐵扮唔小心hi到大jj
係車到個陣有時停低吹水就用腳hi下大jj
之後就

咁都真係幾唔爽 一星期得一次仲要唔出

同超熟嘅朋友先會講，男朋友就隨時隨地講
今日朝早講完，我成日做野個腦一放鬆就回味緊同佢啪啪啪

唔射嘅話我會唔開心

佢仲成日係排隊嗰陣用個屎忽頂我JJ

我會勁sad 無得吞

正係可以FF

其實都無日日做，因為無得日日見
但好想日日見呀，每次一見到我就情不自禁想撳低佢

搭電梯我企高一級，我都會用patpat係大jj到磨下

屌唔好再講！
好妒忌呀！

忍住唔射唔係仲辛苦咩 雖然射左會好攰係真

好掛住佢

我係個啲講就兇狠既人
佢有時係街會掃我大肶 吹我耳仔個啲 我都會死忍

話唔想咁攰喎
仲話點解搞左咁耐我都一直咁濕
都唔夠喉！

返工見唔到？

絲打真係有情趣
好想識個咁既女朋友

係呀
星期四先有得見

之前好驚我咁淫會嚇親男朋友

濕咪好，唔通乾嘅好咩

星期四記得要做多啲補返數

咪係 多水先好
不過多水好煩 成日出街諗得淫野多都會濕底褲
講明先唔係瀨尿

琴晚濕完，今朝又濕
頭先傾電話又濕

係呀 條under超易濕
係街要忍住

你依家有無bf?

好葡萄絲打啲男朋友同自己一樣咁淫
自己淫過男朋友真係好頹

我反而幾enjoy 最好佢係怕醜仔 慢慢玩

無女呀屌你老母

係
搞到佢扯到行一行，之後唔理佢

我想同另一半傾咸濕嘢
但佢唔想傾
佢都好似完全唔知可以傾乜咁
好無聊

屌 呢個真係好sweet
男朋友 嗚啊 咩黎食得架？

男朋友好撚好味

佢對你d黑絲有無興趣

可能你會收到pm

挑逗佢

佢之前成日話要中出我
咁算唔算
我哋情乜都無做過

而家無啦 著乜佢都無興趣
未一齊之前佢仲成日話𥄫我對腳
話著黑絲正 頹晒

仲有無多d

成日係街或者搭車時候打黎問食唔食 , 含唔含, 吞哂好唔好 ?
側邊有人點答喎 ... 通常口硬話唔識,唔食
其實埋牙時候成日追住佢條野黎食, 好想佢條野剩係屬於我,射哂比我

大膽d 下次反擊
淫叫比佢聽 睇下佢硬唔硬
我都想大jj依加填滿我

屌一鳩樣
想無限吞精

仲未可以好放膽咁同佢講 要努力下先

女友唔講依d野 啪啪啪啪 變左例行公事咁

有諗過只要佢唔射我可以長含
唔知點解好專注... 其他野都可以唔理

文字上先大膽 , sd 閃卡問佢幾時屌我
成日都講唔出口 , 佢扑野個時又鐘意講野問我野 , 但我舒服緊剩係識嗌 ... 答佢好正，繼續啦， 好似好假咁 不過鐘意聽都要配合佢

好羨慕

射唔射我都會含 太好味了

如果你條仔係細j咁點算

Dirty talk真係好正 之前ex會一路扑一路係咁問我正唔正舒唔舒服搞我好high

我問咩都好 女友：嗯 嗯 舒服呀

電話whatsapp成日互撩
大家都會share最近覺得好正既av比大家
又會講下下次想點玩玩具做咩pose
佢甚至會用文字描述點同我扑野
佢一講我就好想要好想比佢撳低
講到佢扯哂我濕哂就一齊打飛機diy
有時仲專登錄得自己diy個陣既淫叫比佢聽
出街就成日係佢耳邊講好想你插爆我好想含你
但因為我地係大庭廣眾有少少怕羞所以好少做一啲小動作
一直都想大膽啲主動係街磨佢掃佢

好似我初戀 佢都會diy錄音/等我上緊堂send 閃卡黎 用文字引我

真係舒服同投入咪講唔到其他野 ...
我好怕佢可以講咁多野係因為佢屌我唔爽
到底男人係咩心態 , 可以扑野都講咁多野

我鐘意用利頂係自己個咀
陏陏下條利
俾小小淫樣
示意好想食腸腸

仔仔會好想食左我，喪用下面頂下我

每次同男朋友出街都會話好掛住佢碌巨鵰

成日同右手傾咸濕野 佢都唔理我

我鐘意Julia 但我唔敢答佢 佢應該係覺得自己身材唔夠好 所以成日問我 想知我睇開咩
但我覺得佢身材真係唔差 都唔知點同佢講好

我會用力輕輕掐住佢條頸黎「禁」實咁屌，唔知係咪咁講唔到野

我男朋友扑野個時會問我想唔想佢射
又問我射落我邊道好
依家whatsapp問緊我幾時可以內射

我都會成日搞到男朋友扯曬 但有時佢竟然唔搞返我走去訓教 有時佢有搞返我 但都係因為其他原因最後無得扑 好慘 btw好鐘意幫男朋友含

好想佢內射我 ,但乜唔敢 好想佢比哂我

日日都撩佢傾
撩到佢返工扯哂旗會好有成功感

好撚鍾意同男朋友講淫嘢
男朋友成日話中出我又話屌爆我個西 聽到我濕曬
明知道佢係終極黑絲控 出街果陣特登齋著黑絲唔著under 搭mtr多人就係咁磨佢碌鳩 引到佢扯行曬 好有成就感
試過有幾次佢頂唔順 拉我返屋企開ball 罰我撩到佢慶恰恰 俾佢屌到啪啪聲 佢碌鳩又夠硬又大 成日屌到我流曬水 嗚啊 好撚正
講講下 又想要啦 我愛你啊男朋友

直接同佢講囉 怕咩
佢又唔會唔俾你

係佢唔敢內射 , 成日驚唔安全

我同佢都會成日講

但咁又點撚樣
飛機從來無幫過我打一次

已經兩年
我寧願我單方面咸濕而且佢會屌我變態
咁講得個講無實際行動最撚難受

我同我女朋友會成日講咸濕野
大家都好咸濕

我都好中意怕醜仔
之前第一次幫一個怕醜仔含
然後依家同佢出街成日借啲用手掃佢jer
之後再用屎忽磨佢jer 佢紅都面哂叫我唔好係街磨佢
之後係冇乜人既地方佢就會叫我幫佢含
然後我邊含佢邊輕輕力摸我頭髮 好正

點樣可以係未溝之前知道佢鐘唔鐘意含

驗左貨先好一齊

睇post睇到濕左

我成日講電話都會同女朋友講呢啲野🙈佢一開始會係咁話我鹹濕唔同我講🙈但係講講下就勁嗲🙈真係好想好想而家衝過去奶佢

去啦去奶佢啦
佢都想你奶好耐

叫另一半奶哂佢

睇人囉 我識嗰啲處女都幾淫

好淫呀
不過輕輕力摸頭髮又好正

會 唔止傾咁簡單 成日出街一見無人就摸佢patpat同對腳 玩洗面奶 佢又會借d以hi下我巨龍
諗返都覺得好變態 但前排散左了

呢到有pm架咩

其實吞點解咁多女唔like?但又咁多女like

講多句都比女朋友屌咸濕

吞完個喉嚨會kok 唔識講

會，成日講，但佢唔理我

利申：另一半係左手

我覺得啲精好味

又係男人扮女人開POST

我男朋友成日同我講
搞到我又濕哂

我個條仔條J好香
佢沖涼洗條J洗得好乾淨
佢食野仲要清清地
所以啲精既味唔濃

佢成日都叫我錫個龜頭
然後要我望住佢黎含佢細佬
佢話咁樣好刺激好有征服感

男朋友得閒就撩吓我
喺條街都識著火

屌仲講
搞到我今晚又要diy

散左一排 搞到好似浪費緊啲年輕力壯咁

精好腥架喎

唔覺

唔知點解覺得愈臭愈正
陣鳩味會聞上癮

改善飲食就得架啦 . ex 屋企人有段時間煲紅棗水定乜野比佢飲 ,個排啲精係甜

天生淫底 不過都有啲後期開發，但首要個男人好識滿足佢先開到

真係會kok , 幾淡味都會kok 喉，不過佢鐘意都照吞 好彩未食過重味

你主動出擊啦

你好撚變態喎真係

吞完男朋友你錫返我
唔知點解覺得好好笑

含得多會上癮

Come on baby

未扑已經成日睇av

食個飯都要咁對我

乜原來咁多女鐘意呑
識過以前有個女仔話我d精唔知點解有薄荷味，好好味
但即使係咁 佢到最後都係lur返出黎

冇所謂啦 反正冇男人會拒絕你唔俾你含
唔同我鐘意奶西 唔係個個女仔都肯俾我奶

呢個真 鐘意含但唔鐘意俾人奶

奶西會好shy

奶西都好爽 , 但我唔敢主動要求另一半做 , 佢有時會堅持格硬黎我會暗爽

Ex同我以前成日都會講 佢好鐘意奶我耳仔同吹氣仲有淫叫 因為我耳仔好敏感
有次頂唔順同佢講話 今晚就食左你
佢答我 睇下邊個食邊個
結果哥晚 我叫曬救命求佢放過我

Btw我好掛住你

奶西真係好爽 但好怕醜 成日一路奶一路問我鍾意點奶多啲 係咁吊人癮勁衰

點解會咁覺得

證明左我講既野
幾時先可以俾個真心enjoy俾我奶既女仔

另一半咩都唔玩 又唔啪 我懷疑係我問題定佢問題

對我黎講好吸引

我以前果個都會口爆 仲會含係口 逼我錫佢，已經覺得腥 好濃味

咁真係個個女仔既性需求都唔同既 我識有男仔唔鍾意同條女扑野添啦

我日日都想扑 好想另一半好似你地咁注 會引我，但偏偏佢連含都唔鍾意，次次交功課。又成日刨皮

耐左唔會講

有乜方法可以撩翻佢講？

腥+濃最正，吞幾多都得
係種享受

間唔屎傾下係情趣黎既
係到都要講一句 我好愛我女朋友
你睇到既

好想試下佢吞 會覺得好正 覺佢係屬於我 有征服感

試過一任ex
成日會係街 係我耳邊呻淫 話佢好想要
引我扯其

俾人含係種享受
射幾多都得

恰我冇女

咁刨皮又真係
不過肯交功課都叫有落力想滿足你呀 只係佢本身對扑野真係冇興趣姐
你有冇問過佢係覺得扑野唔舒服定係覺得好唔自在

佢應該覺得舒服，只不過好討論去服侍我掛，同埋性慾好低，唔似我成日想要，佢就從來無主動過，我懷疑係自己問題 佢隻豬比左我，應該係佢新手掛，但都唔會咁架麻

同男友成日講
試過頂唔順係野外幫佢含 口爆埋
佢玩開樂器啲手指特別靈活 一撩我就河水氾濫

絲打可唔可以去j手post到share男朋友隻手

我手筋好顯現。你地最興咁樣j

正常開發完應該會好想要 不過人人唔同 性慾低呢啲真係冇得講
唯有硬食啦 我都明個種感覺 唉加油

手筋好j呀

唉，我地半個月無攪，我已經無慾無求，我唔想好似逼佢咁，次次含一陣就好攰呀 唔含啦，我幫佢奶又推開我，我用手佢又唔比，自問我都幫過幾條女潮吹，佢又咩都唔比我掂，都唔知佢想點，我依家已經唔想再掂佢 好唔開心

點解會覺得好j

雖然拍拖唔係一定要扑野 但佢完全係抗拒喎
係咪平日相處出左問題

我手指好長 唔知d女岩唔岩呢type呢

相處好正常 又無咩嘈，係少見面，一星期1-2次

我都唔知 但見到就好想j
同ex扑野會係咁奶佢隻手含佢手指 個人會勁熱

我條仔啲手筋超勁 成日玩佢啲手筋

手指長都正 不過主要睇手型

咁真係好怪 我又未試過咁
我淨係試過ex唔想扑野 後來發現係相處出左問題 幾個禮拜之後就散左

屌真係好正 好幸福呀絲打！！

我d手筋打橫掃係會高低起伏咁 應該夠你玩一日

我洗唔洗去家計會睇下

呢啲搵家計會有用既咩

同女同學傾得多反正大家都冇乜所謂

唉

ya

唔好頹啦巴打 試下好好同佢傾下
你都話你地一個星期見得一兩次 可能佢想你地相處時間多啲唔想成日扑野姐

成日見都好 我開始唔想掂佢 因為抗拒同佢性愛 根本無激情可言，總之唔想掂佢

冇手筋有咩問題

冇問題架 有啲冇青筋既手都好靚

我白,但係有毛

會唔會佢怕醜咋
見多啲面會有幫助
再唔係星期六日放假去下南丫島

想睇

有無挑逗下女朋友
例如錫下耳仔，頸個d
要温柔

手背多毛就

要po埋去j手post

將手膠精神發揚光大

不過我地又真係無咩情調 好多時唔係爆房就係屋企，我有錫佢敏感位 頸 耳背 鎖骨

試下野外露出 好刺激

佢唔肯，睇戲搭車我有挑逗佢 佢都唔比

試過夜晚係沙灘幫ex含

同初戀試過係公園 佢主動跪低除我褲幫我含

勁正
含埋個袋個陣仲要縮開 但我含住佢唔放口

我都試過 好酸好想推開佢 佢啜住唔放

含撚唔含到射我係唔會收口

點解你地唔會攰 我已經墊高女友頭 又就曬位 佢含一陣就話攰 女上一陣又話攰

成日話要屌我個臭西
話要我幫佢含撚 同埋要中出我
佢一講我就會唔識應 會面紅 個心跳得好快 濕就唔會 係唔識回應
但我哋乜都無做過 我唔知佢講嚟做乜 我又唔識應

鐘意又點會嫌攰

你好似我女友 成舊木咁

唉 我都想

好刺激 我對住海景比佢屌到腳仔軟

有 一同佢講咸濕野就會硬 真係好可愛 利申真絲

頭先電話傾話接男朋友又講左d咸濕野
之後接到佢，佢捉住我隻手摸
我feel到有d硬左
之後我再係佢耳邊淫叫多幾聲
再摸已經硬哂

真係好鐘意男朋友條大jj
佢都怕我攰，但係一令佢射到出黎
好有滿足感

每個人又真係唔同嘅 唯有大家夾下

你下次話 屌啦，等撚左好耐。同時要撳低佢

我試過教佢點含 點樣唔好刨皮，佢仲鬧返我轉頭 我當下好嬲 之後已經唔想再掂佢 依家我唔會再攪，我教佢一兩句 佢就屌鳩我，又話我煩我多要求 ，大佬你下下刨皮好撚痛 龜頭損左好耐好返易發炎架麻 唉

叫佢lam多d腸仔同香蕉
頭先同男朋友食魚蛋
我lam左陣先食

屌你 真係好痴線

冇 對佢冇咩性慾

食雪糕雪條個陣先lam得最勁

有幾大

佢食租筒都會奶一兩下 但唔係比我睇，我要好慘咁偷睇 唉

唔話你知
有圖不過唔開心share
要自私

咁比邊個睇

如果你地條仔條丁好細,你地會點

點解
我仲以為個個男人都好咸濕

唔會成日講 但會有

利申:好咸濕

我都唔知道
要唔要扮舒服

我ex都幾大 仲以為有得交流下

通常會點樣講？ 學下野先

呢個問題真係冇諗過 淨係拍過一次冇比較
玩玩具滿足下囉

屌那星 俾你地搞到好掛住以前有個EX
佢冇講出口，但應該都幾鐘意含撚
成日出出下街興起就搵個地方去口爆佢

第一板咪講左打錯字

我講左我未冷靜就開post
打錯哂字
個陣high完

咁激 我個ex會係街撩鳩我 但唔肯係屋企同爆房以外既地方玩呢啲

通常邊到口爆

佢打電話黎淫叫，我立即除褲

利申非基

佢自然動作 我要偷睇 幻想

我男朋友話硬哂都唔打
d彈藥要留哂比我

咁你會唔會諗諗下硬左

我都係間唔中, 入到位先講
早幾日佢講起自己鍾意吮腳(豬腳,鳳爪)
我就話俾第三隻腳俾佢吮

佢淫唔淫底
係我嘅話我會話好同時 lam自己個嘴再笑下

琴晚沖沖涼醒起佢病左 就snap左幾張閃卡 但傻仔訓左覺 好掃興囉 不過佢今早話睇到硬左

好鐘意佢大左力打我屁屁
仲要係我主動同佢講你可唔可以打我
叫佢咬我lin頭 叫佢大力啲揸我波波

好想試下野外露出 有咩要注意 唔想岀名

咁又唔會，但我好易扯，佢有時會特登係街掃我Lin, 我會突然停低 唔敢行

要注意外圍情況 有時愈夜唔代表無人
利申 比人撞破兩三次

本身正經, 近左我之後小淫
所以永遠都係齋講, 佢要等到屋企冇人先至肯
每次之間可以以月計

你試過係咩場景 做到點 分享下

去爆房？

港女格 , 佢根本唔鐘意含撚

公園： 坐係花槽邊 錫錫下佢拉開我條褲，果時已經好硬，成條彈出黎，佢話：嘩 好大條呀 等我試下好唔好味先 之後就含左落去，含含下 突然有人經過，嚇到仆街，起身走人

仲有試過佢叫我入女廁 話要幫我口爆

係，唉 好煩 我唔係要自己舒服 有時我幫佢 佢都唔比我掂 大佬 咁點撚樣呀

我sd左d腳相比佢

紅棗水？ 好想試下甜精

屌好正
樓上問完之後突然好驚之後搵既男朋友會係細丁或者唔鍾意撩

好想換一個無時無刻都引我既女友

係公園坐係佢大脾上邊比佢摷好刺激
一個月總有幾晚係公園摷，好期待個啲日子
又要怕醜又想腿張開

如果好鍾意佢 但成舊木咁點計
細丁呢啲更加冇得睇

有性先可以維繫感情 佢都唔享受 你有無試過令到佢高潮？

遲下先grad而家廢青mode冇收入
唔打算食軟飯要佢出曬(而且佢都唔會肯)

好刺激啊 諗下都濕濕地
我試過係殘廁 睇佢柯尿 一岀門就見到有人 好害羞 jj柯尿好得意
係k 房摸緊波有人突然入黎執枱 之後就走左廁所又含又奶

頭先早收工特登去接左男朋友收工
但其實因爲佢有野做
只係可以見幾分鐘
但係我都好開心 佢送我到火車站
我臨走個陣行近佢少少 係佢面前 擰左擰右
乘機摸佢大jj 之後又有sd短訊
我一路濕到返屋企 仲影左證據比佢睇

我都想試下係k房

真男人

係佢車到會玩到指插我 好驚忍唔住賴尿

絲打男友就好啦
女朋友唔夠主動 有試過同佢講可以主動D
佢話唔係佢style
但係我叫佢含又好用力 比我調教到勁舒服
但係我想佢主動黎

佢都有坐上黎 開頭合埋，之後我沿佢大脾慢慢掃 佢就愈打愈開

樓主好痴線
利申：唔係成日講鹹濕嘢 但係會成日喺街摸男朋友

有試過 但少 但佢都唔享受 照計試完一次會好想要 佢唔係

如果細丁但又好咸濕

會 試過襯佢返緊工講咸濕野
講到佢扯晒
點知幾分鐘後佢禁門鐘返左黎
原來放早 跟住....

係行人隧道試過推佢埋牆角係咁摷又錫佢頸，一路望個廣角鏡一路摷

我同我男朋友鬥變態鬥痴線
佢都有追post睇
我頭先都摸完

好sweet

好痴線
我都要試下先得，著裙方便d

佢性冷感？ 咁好慘，無得搞

[quote］
我都想試下係k房[/quote]
CEO個啲有房廁所 不過都係污穢 假消毒
佢怕整污穢我 要我企係到 佢痞喺度幫我奶西

到某個位我就夾實
點知佢一下大力，我失守，腿張開左
個下我覺得佢好撚man

試過係荃灣海濱 帶佢行左去兩部貨車中間個位 推入去係咁玩佢對波，佢都有伸手摸我（依個係第二個女仔）之後佢話：唔知大唔大條呢 咁硬既，之後我一野拉低佢條底 點知已經濕曬，其實d人向左一望就會見到，但個個散步/跑步唔會望果個暗位

咁你做抖s，命令佢多d

應該會冇咁爽？

呢個我試過 着褲佢都照摷

依路一直傾緊

我已經係S 有玩繩
但好想比佢玩返轉頭

著褲觸感唔好 好卡手

我都好想比我男朋友虐下
但佢唔捨得

應該好慘

一路同各位傾
一路掛住男朋友
已經濕哂
男朋友 你揾我未
今朝無啦啦掛佢掛到喊

痴撚線post

分享下

開心share

一野由袋底奶上去既樂趣都冇喇屌

你入得黎都要痴下先好走

玩下玩具 震蛋個啲 我係上網無意中發現diy 震蛋 呢啲 覺得性係好舒服 然後愈來愈淫 要自己識享受先得

好驚男朋友嫌自己太淫 佢講鹹濕嘢通常回佢一句就算

會呀，腳就多d
我幫佢電話個lock screen轉做我對腳

我買左個震蛋 玩過一次佢就唔比我玩，我屌

I know that feel bro

最多教到個性冷感既女朋友學識含撚 會講下淫野 但點教法都係性冷感 所以散左我只係入黎睇下痴線婆

通常一開始都會好怕醜
但其實係淫到自己都覺得醜怪
以前同個ex出街會橋住佢係咁比波餅佢食
坐佢對面就突登放對波上枱引佢
佢feel到就會同我講 係咪想就地正法啊你
跟住就成日係街hi下波邊
有一次搭扶手電梯佢企我後面就不斷用引了我
問我點解你個patpat咁大咁圓
搞到我濕哂就返屋企黎料

上面講到比人奶
我都唔抗拒 d另一半都有要求過想奶
但真係有啲怕醜同埋個人毛髮比較多
唔係好好意思
不過最中意含到條仔叫出聲 話我含得好正
同埋啲仔硬係好中意望到我怕怕醜醜個樣

利伸：已成往事 散左幾個月 但唔掛住條仔

咁激動 熱戀期?拍左幾耐

睇黎你女友係對性完全零興趣

我開頭都怕自己太淫佢唔鐘意
但依加

C-D都帶到
睇咩brand
但同人講得C佢地都會話一定唔只

絲打好大 可唔可以比我揸下
我有朋友大波我都會得閒揸下
依個就係做女仔嘅好處

係咪肥婆

點解唔比玩

平時買外賣比男友食 食完之後問佢食飽味
佢會答： 味，都味食你
仲會成日係條街到揸我屎忽

唔鍾意喎 點知佢

最中意睇住個ex好似想啜到出奶咁既樣
格外興奮

入世未深唔清楚實際d size係點
佢自己話B不過我覺得就算B都係B到好頭

好撚葡萄 對上條女性冷感 出返去先

我都成日揸我男朋友屎忽
你外賣自己比男朋友夠啦

我都好中意用手指dook下啲frd個波

唔識打字？

絲打有咩車震地點好推介

唔係肥到無人要個隻囉
有啲肉架係 咪做緊運動囉

分一半比你

之前去左流浮山

絲打有肉都好呀
我都想大d

對上個ex就係好中意玩女上
係咁用腰用力向上跟住一路話 你睇下自己對波搖到？
跟住我好怕醜想遮面佢就會捉返我對手落黎再用力啲

大波絲打幾重?

努力減緊
希望對波keep 到
個陣未同ex散佢都有叫我做少少運動就算
唔好亂黎搞到無左對波

我好羨慕個啲真正既瘦底大波
都唔符合人體工學既

到我覺得自己夠瘦再磅再話你知

我係成碌木咩
怕醜嘛

我有時已經比佢頂到無哂力
佢個下會捉返我落去用手/用口含下 真係唔識形容個感覺

我通常係腰最快縮
希望繼續係咁

已經散左 佢同緊我一齊時都繼續玩apps食女
又成日鬧我 其實除左搞野之外佢都係鬧緊我
最後我頂唔順嗌分手

ex會

偏向大隻但唔特別高
靚仔就唔算 正常樣啦

計計下就黎一個月無行房⋯⋯

屌 好撚妒忌
你地一定好靚仔靚女先有勇氣咁做
一想像自己講淫野就想嘔
a0柒頭慘過食屎
其實有人話過我唔樣衰 不過我寧願唔信都好過自信過盛

我認同樣得講咸野都順口d

我好期待聽日啊

呢到講無所謂啦 做開咩運動

我都係普通樣
但男朋友話我靚女

有無打飛機呀

其實真係差唔多
啊唔係
SP唔會比人鬧

屌睇到濕哂
好想快啲搵個男朋友每日都扑野

唔想你盲 不了
屌唔撚明 其他人都係眼大大面圓圓 點解我柒咁多
我呢啲唔係冇自信 係面對現實 咪搞錯 俾我叫下春thx

好羨慕你同佢有互動

我都係同你地一路傾一路濕

有fwb果d 但都滿足唔到我

做你男朋友唔通話你唔靚咩
陣間你唔肯比佢屌咁點算

就黎m
準備每晚diy

跑步 做負重

士多啤梨味手指餅

朋友既朋友

Friend with benefits

未黎
下星期先黎
屌黎m無得搞自己

15< <20
似乎太年輕

黎m個幾日我好想要既話
我會用玩具隔住m巾好大力咁震到黎為止
止一止痕

我女朋友又係 佢從來唔會主動撩我 但我撩親佢都肯 佢亦都幾享受
有無絲打解答下

好難解釋我地之間既關係

Same

唔係靚女 想講咪講 入黎就係講自己有幾大食

Diy錄音、相、文字

對於男人黎講 最有滿足感係佢主動撩你

係朋友但會扑野 互相解決需要

男人?

應該怕醜姐

同我一樣
偷愉地搞下面
黎m前一星期一定要每晚diy
出街會忍住唔偷望人地下面

唔知點解呢一年識左好幾個都係想做fwb>正經拍拖
有一個嘗試緊 但反而因為我想認真對待
佢聊我講咸野時我反而會抗拒

唉，無錯

有咩睇

一樣
我會say no
搞野只想同另一半，唔係為搞而搞

黎m前後都會勁想要
臨訓前同朝早都diy下先夠皮

幻想緊邊啲男人條j夠大

我反而黎m前一星期有反應既話會有啲少痛
但一黎m個人舒暢哂就好想要
剩係可以隔m巾震無得直接入真係到喉唔到肺

好撚痴線 我出街會睇有無人露出 特登著到好少布/比人調教緊

朝早diy完，先有精神返工

你地大約幾歲

我地有攤過出黎講既
咁佢都話一開始係諗過剩係為搞野
但傾耐左覺得係想發展下
但我地longd要等多幾個月先可以正式睇下點
所以我更加唔想同佢講咁多咸野...
唔想偏離軌道

我都會成日扮唔覺意咁望下啲仔既褲襠
見到啲大包既真係

鼻大好似真係有啲根據

唔撚信!!! 你一定好靚
好想喺街玩震蛋 俾人鬧住屌 箍頸 含手指
我認我係m 將來個男朋友一定要識調教我
之前同半曖昧對象text緊 佢彈句call me master出嚟當堂癲撚左

男人比女朋友撩真係會好開心 ？
但會唔會有一日厭

鼻大唔係性慾強咩

屌絲打同我一鳩樣！！
見到大包就會幻想有好大個袋

含手指真係唔太理解

訓教之前唔記得關門就要忍住
但成日忍唔住細細聲咁嗌左出黎

你唔撚係我master
佢咁溫柔先係真master

佢都大概知我身材係點既
我反而覺得 如果我明知佢係為乜既可能齋講下我都接受到
而家好似係想發展下咁又未明朗我就唔想模糊左條線

係想含對方手指
會覺得自己變左佢property 完全屬於佢嘅咁

含手指正 瘋狂啜再奶埋手筋

問下幾歲都無人答 真係咁邊緣人

我對上兩個男朋友鼻大條J都幾成比例

隔黎得巴張相，我第一眼真係以為揸袋

呢啲緊係留返比自己同男朋友

冇lu
知道冇可能所以及早friendzone左佢
自救

都少左既其實比起一開始
佢耐唔耐會提下囉而家係

一路屌一路啪落黎 爽到癲
三月好淫 我鍾意

大袋好吸引
真係流哂口水想啜

Pm me

我唔會 大前提無撚得試呀

個陣有一次係外國深夜既街到
比條仔捉左去角落含
一路含一路摸袋袋 佢即刻忍唔住捉返我上黎開波

係 諗起都濕

最好就含含下伸返隻手出嚟箍我頸
呢到得我一個鍾意箍頸?

做緊架啦
其實都幾奇怪
Keep住自己有需要 但對住佢我就唔想講呢啲住

唔洗點講，淨係攬住錫下已經會硬 想正經攬下浪漫下都唔得，其實正唔正常？

岩
大食極都會想有時可以正經談情說愛

狗仔式扯頭髮

絲打有冇試過潮吹？
分享下

係呀頂
想正正經經搵個男朋友拍拖 點知識親都係淨係想扑野

你個淫娃，好撚痴

有冇諗過係你自己淫
你唔想佢都逼唔到你

我同ex一齊個陣淨係奶佢對手都奶左半個鐘
佢對手好白好大 揸波又舒服 比佢摸頭拖到實又有安全感

啱啱先拒絕左個
屌唔想只係扑野

我男朋友都會
第一次攬住我表白我已經唔小心feel到佢硬

屌 講漏左
我頭髮好厚唔會斷 大力啲扯

應該話 一開始識都冇乜野 但開始熟有少少曖昧既時候就會係咁問 你鍾意咩體位呀 同ex扑野個陣戴唔戴套架
我諗斷估都唔係搵我上性教育課掛

佢冇逼到 我block左佢

依家係度傾緊

起碼個心態上好似兩個人都在乎呢樣野先囉
搞到好似有個隔膜咁
利申 一齊幾個月就搞 宜家三年幾

係 佢係床上面好乖

我有時都好想可以快啲返香港見到佢就攬實佢

Fd搭fd 有次上堂識
好彩唔同系

到底問題出左去邊
我都有試過識過SP
但我呢種人玩唔起呢個遊戲

遲早會搵到 我識唔少女都幾大食
主動就另計

好難唔擺真感情
但一擺就仆街

咁佢怕唔怕羞？

其實都唔可以算sp
個陣岩岩散左 跟住因為一啲原因同左個人出去
總之真係唔係為扑野而出去
但最黎都係搞左 我以為會係ons
點知佢仲keep住搵我 而家耐唔耐都會同我傾下計
同埋話等緊我返香港

我都嚇到呆左 本身都幾有好感 點知無啦啦比人性騷擾
之後都即刻同返個共同朋友講 驚佢都中伏 佢話佢都唔知條仆街啲咁既人

我之前就係仆左街
日諗夜諗佢
跟住就發現左原來佢有個拍左幾年拖既女朋友
唔知好彩定唔好彩遇到而定呢個想試下發展既人
就放低左對佢既幻想

無啦 仲有幾個月 係咪真係有人等得咁耐
又唔見係等我返去想真正拍拖

平日都有啲怕羞 好得意
係街比我撩會扮哂野咁睥我 返到去就會講啲 有人頭先好囂張喎 然後屌到我冇聲出 有力但又好溫柔
唉但散左

你case 同我一樣 我懷疑自己問題，再者佢咁抗拒我都唔想再逼佢 我無主動掂佢好耐

唔係 靚仔我唔敢掂 驚比人玩
五官正正常常 高但唔瘦
屌點知

做咩會散
我不敢想像同依個男朋友散左會點

其實我估要拍得到拖
首先係絕對唔可以提性呢個話題
男人有得食，點會唔食

唉
睇定啲先囉 我覺得佢係有心認真拍拖既話慢慢相處點都會睇得出

same 好驚俾人唱我淫底
不過我拖都冇得拍驚乜柒

你如果要拍拖就要謝絕性話題，我遇唔少

好男仔
我自從同左呢個男仔傾計想發展之後真係斷哂其他人
正常傾計都仲有
佢都有同我講係無再同其他女仔傾
咁我當然希望係真
如果我地順利我地都要傾4個月先可以正式返香港出街date下

係
驚人地當我係淫娃
依家惟有diy住

我都冇諗過同呢個會散
佢話淡左 我都感覺到佢態度冷淡左好多 去到後尾連野都冇扑
絲打要幸福

咁都傾左差唔多兩個月風雨不改既
但總係覺得無左一開始既熱情
我指佢

已經唔提 但又係會有啲人會自己癡埋黎問
到底係我額頭寫住招sp定點 係咪癡撚線

我ex話要用底褲塞住我把口先得

咁佢已經唔可以係呢個list入面
而家提少左都唔知係知我唔中意定佢已經對我無興趣

會hea覆你？

咪就係
乜都未傾就講咩體位最high
雖然我鐘意做愛，但唔係無腦

話説有啲好感嗰個係乖仔嚟可以點
見佢咁斯文咁乖唔想污染佢
好想大庭廣眾引到佢面都紅哂
俾佢知乖女樣唔代表係乖女

C咋 應該唔算大 我身邊有啲D呀E既 個波真係大到
次次見面都趁冇人揸下

佢應承左我會做既野仍然會做
例如每日講早晨
但係佢以前會chur我傾多啲野
而家就少左

以前交流團同個女同學(好好朋友仲要靚女黎)係房食宵夜(同房去咗揾frd) 等梗其他frd入黎玩 傾咗半個鐘計 大致係講佢點同佢男朋友扑野跟住又問返我關於性嘅野 傾到我扯曬旗

呢啲問題真係點撚樣答
直情嗌埋比佢聽好無

有時比呢啲人搞到男朋友都唔想搵
雖然本身意慾都唔算好強 都未放低之前個個

因為佢唔講呢類野 就連日常生活既野都好似好少講
係我理解唔到佢想點

要慢慢撩架呢啲 撩得太過火會反彈

咁你預左佢唔當你係拍拖對象先

都係靠住自己先

話說ok有波嘅show唔show好 我c cup但係圍細所以顯得大啲 唔想俾人覺得我四圍發姣

絲打個樣有幾乖
可能佢內裡都淫

你有冇試下主動開下話題？

我放底左我ex
雖然佢好大袋同粗，但佢背住我識女
即刻分手！

我都唔明點解其他人咁講 齊陰戴眼鏡細粒啩
不過好多人話可愛就真 雖然我唔覺

呢啲仆街 祝佢早洩加比人燒春袋
唉我都想快啲放低

依d唔要得

有架 好努力
傾下日常生活
我做緊咩佢做緊咩 之類

呢啲真係食得屎

梗係圍細顯得波大啲 啲肉喺波而唔喺背到嘛

琴日想睇下啲女性向
但太溫柔我反而唔中意
睇av都係刺激啲激烈啲個種正啲

人生總會遇到幾個仆街

咪係 細細粒先好啪呀

因為我真係唔覺 完全想像唔到之前有條友中意我啲咩

要啪啪聲 起哂白汁

著個啲黑色針織衫最顯眼
之前成日著黎引ex
領口大既仲成日烏低下身

你有冇覺得維繫得好辛苦先 如果有既話之後應該都唔會發展都好好

抱起嚟屌 冇人屌啊

Mmmmmmmm creamy

都正既
但女性向真係太溫柔啦 咩都慢慢黎
我都係中意睇啲用力啲
特別中意啲男優會一路講啲淫野笑下個女優個啲

屌 呢啲好正
絲打講個個女性向係咪睇蜜桃堂個個av site

啪啪聲真係 咁樣先感受到個力度

我睇過一套 條仔好撚廢無膽搞條女
淨係分好撚多次 續啲續啲試下搞條女
睇到勁燥 未到扑野已經熄左唔想睇

我想着緊身針織啊 不過有小小肚腩
同埋一着實好多人望

衫下面係咪咩都無

咁先叫扑野！
要大大力插

如果我學識唔太chur既話其實都應該無咩問題
可能係因為過往經驗
我有啲無安全感 所以佢呢啲唔係表現到佢好著緊我既我會覺得好唔知點

旺中大把 顯波衫

實搵到既 不過唔好比佢咁快知你大食

係啊 想睇下有無靚仔男優

好想男朋友抱起我黎屌

個陣眼中只有男朋友 都無理其他人
我都有肚腩不過著衫會巧妙遮一遮咁樣

返到屋企就好快成身乜都無

咁佢都好難好著緊你既 慢慢黎啦
越chur越走架

舉高腳大大力 哇不得了

我都成日著緊身針織
肚仔就著高腰裙遮下

我試緊我放鬆啲佢會唔會反而覺得要捉緊少少

我都係咁著

好想各位教我襯下衫
我成日著得好普通

我琴日朝早起身見到有post推 禁入去諗住diy下 睇左一半就放棄左
都係激烈既先正

長裙

緊身摟屌裙+黑絲

我都有著d過膝頭嘅裙

真係未試過 同埋都係著波鞋多

我直接飛去戲肉 都係無癮

佢有心想維繫既一定會

好中意著長裙 ex就會係搭扶手電梯時伸手揸pat

最近佢想玩綁住黎屌同後庭 , 唔知點應佢好 ... 好想比佢 但又好驚

唔得架
著呢啲要襯高踭鞋
同之前啲ex出街咁著
夜晚絲襪都整爛哂

我覺得女仔worker 型，但香港好少女仔著，台灣同日本多 同埋山系 斯文系列係香港睇到厭，一係顯瘦超窄腳+波鞋

唯有放長雙眼

或者日系個啲高腰A字裙都得 簡簡單單襯返波鞋
凸顯線條又遮到肚腩 重點係顯長腿

搭電梯會擰轉面向我，佢企上一層，我會由背掃落佢patpat再輕輕拍/掐

前戲勁長

我通常都係日系穿搭
A字裙真係好實用

扮下乖乖女先
乖->嗲->大食
我嗲起嚟可以好嗲 貓仔咁 之前個曖昧對象好受

你地應該細過我
我鐘意歐美

佢個次係我耳邊講點解你patpat咁圓咁大我真係即刻面紅+濕
個晚就翻雲覆雨左

我都係
襯波鞋就岩返學 襯個啲綁一條帶個種平底鞋就小淫

好似slow motion咁樣

歐美？咁你要睇pumpkin 啦屌 佢玩abc 系列，港女至愛

我都有咁講過類似，佢話：咁你鍾唔鍾意呀？

A字裙姐係邊d？

可唔可以教下我點嗲

佢個種好暴露
我鐘意咩都連身裙
或者背心+窄身裙

同埋佢墮奶

我係谷紅左塊面同佢講 我點知喎
跟住佢好似想食左我咁

極推介skater skirt
高腰加少少散開 啱啱好遮到大脾最粗嗰到
又可以引人望條腿

Lkf好多 我最鍾意望依類 ，因為我pat pat控，佢地咁著會顯到咁大個pat 好想推埋拉高就插

好好摸

成日戴nu bra
好心佢就唔好學鬼妹咁
好多鬼妹咁著，搞到30歲都無就墮到落肚臍

好正架 搭𨋢果時我會非禮佢

睇前戲都出哂水

係呀
以前就係咁著，方便ex插入黎

Ex會
好撚掛住佢

佢成日扮可愛

我都係岩睇個啲連指插都可以激烈到反艇既

搵唔到圖 collect point好多呢種裙架

好淫呀 btw要唔要開 （2）？

開啦
我未講完

識玩 我以前遇過一個 成日著顯波衫，睇親戲我都忍唔住玩佢對波

好作撞 次次都忍唔住比hit rate佢賺都要dislike佢

諗諗下都發現同ex出去會突登著多啲裙比佢方便啲
有一次去睇戲前佢係威係勢話入到去會黎料
點知坐到入去我捉住佢隻手攬係胸前佢都唔做野

佢同果個謝西卡都一樣
KOL

好失望
等我都著多d裙買多d裙先

係 屌到啪啪啪啪啪飛哂水個啲

緊身衫+skater skirt無撚敵

我直情放左係中間夾腸咁夾
佢笑兩笑就算數
嬲死我
買啦買啦

緊身長裙最正 我覺得淫得好成熟 好吸引到我

巴打有睇
以前jessica個樣好純 勁鍾意佢 而家

好鐘意呢啲style
早排買左好多

帶headphone睇好似實境咁
幾羨慕佢

頂我都有買 冬天係咁著

睇多d女人野有用呀麻 彈藥黎
不過兩個都好唔想睇 無特別

唉我都想扑野
快啲比個男朋友我

有無人會同另一半成日傾咸濕野(2)？

開定左

搵住d快餐先囉

腸到啊
好好玩

佢又會忍到唔搞你

除左bethni已經冇睇香港個啲
上youtube都係聽外國啲cover算

你要首先有反差先顯得你嗲
我同佢一直互寸開 係有日我話佢唔理我 佢話好多野做 我就答咁好啦加油哦 佢即刻問我做咩咁嗲 我話以後淨係嗲你一個好冇 佢就 話以後唔蝦我 不過我細佢好多 所以先可以發下脾氣

係咪我問題 定套戲真係咁好睇
最後我都放棄左乖乖睇戲

咩戲黎先

我同男朋友差5年 開始拍無耐咋
無發過佢脾氣 佢脾氣亦好好

好少睇YouTube , 都係睇返運動野多，果d講潮流化妝睇下當話題算

之前試個個係包得到大半
跟住咪含下奶下個頭
夾到咁上下又比人拉返上去開波

留名學野
我會話成日都好似唔舒服咁 可能要打針

唔知咩忍者乜q野

香港個堆垃圾
外國睇技巧+試色圖算
咩都係pr廣告片

我都會
話唔舒服，要探熱
探下面

風氣既，唔係點會有youtuber呀 電子廣告 宣傳力直接到位

含到濕哂先再夾

好想試

唔係小姐脾氣 係太痴身話佢唔理你嗰種 等佢知你好好好掛住佢 發脾氣只係為左佢attention就會氹你而唔係話你on9

我都好耐無搞
男朋友呢

冬天sweater夏天t shirt 呢個配搭真係好撚正 百搭裙萬歲

會有人鐘意咩
我呢啲痴女性格俾人話係變態

食快餐會覺得自己好污糟
淨係想同鍾意既人扑
唉！！！！

覺得d女著百摺裙+波鞋好正

呢度咁多大食絲打

求pm

咁咪仲餓

我都係
Ex知道我咁淫又鍾意奶手都嚇親 雖然接受左

可惜做唔到你男朋友
呢世應該除左等搞到大肚升cup就冇機會試到 (就快6年 冇分手跡象

係
勉強靠diy捱下先
留返比下個男朋友開大餐

快啲打 打完身心舒暢

咁純潔 咁大反差呀

然後會㩒低我 後入
本身做開瑜珈 腳可以夾好緊
一夾 佢會: 時~呀 正呀

我鐘意含手指 如果奶手既話要靚手先得（彈鋼琴個種 ）
同埋玩顏射
但無奈都當我係變態

你有女朋友就唔好諗咁多啦
好好對佢

+1
keep好副偈俾下個男朋友

咁嗲功唔係人人受嘅 唔係你錯
佢保護慾好強 知我咁需要佢先唔覺我on9
細粒嘅人一定要識嗲

癡女都有原則架
係咪就係因為咁大反差冇人信 所以冇人會真心想搵癡女拍拖。。。

「時」果下有聲 射完之後比囡囡啜果時一樣

最鐘意後入
襯佢唔為意夾

我都鍾意玩顏射 再hi返面上啲精黎奶

我都唔信啦屌 但搵另一半應該唔洗咁深入 佢未必知

成日FF有女投懷送抱
不過從來沒有從來都沒有
天生孤獨撚超高安全感

仲未試過同人玩追魂蕭
好想試下搞到佢嗌出黎

又有得翻雲覆雨

係呀！
Hi返啲精落口啜乾淨

有一個好既女朋友就夠啦

好酸 好軟 唔係個個男仔鍾意 我覺得幾正 覺得佢好好服侍

唉 真係淫都唔好比人知

爆房都無？

想試下 聽到佢嗌真係好大成功感
含都含得落力啲

要用佢隻手 咁又有得奶多幾下
靚手有精個個畫面真係 睇到都即刻濕

好想含到人嗌出嚟 跟住㩒實我個頭口爆

我反而好想搵個好正經 但內裡好淫 反差愈大我覺得愈正，好想插死佢 晚晚掐住頸狗仔咁係屌佢 調教佢 令佢屬於我一個人

無錯
絕對唔可以俾人知
身邊啲朋友都唔知我係咁

要快口d 射完5-10秒內最敏感，黃金時暗

時間

屌s男呀

我得一個識左十幾年既知 手膠呢個就完全冇人知

射前我會捉實佢把頭髮 推向我 頂到最入 再一次射曬出黎，d精滿到係口流出黎最high

成日睇戲都會搞女朋友

有時禁底佢 比佢含 再口爆

絲打鐘唔鐘意中出
我好鐘意但啲ex好驚

有時我覺得s女都幾正

女朋友成日想中出 不過我驚

想做你隻狗仔

我好鍾意 但因為我身體唔好 ex唔準我食藥
所以都係玩過幾次

識玩一定玩屌口 深喉
但真係眼淚水都流出黎
但為左吞精都值

wa diu

點聯絡你 寄信？

想比人s?

屌口

有機會我會追黎含

一時時 但我偏s 有時都好想訓低比人服侍

我會同兩個朋友討論
但唔會講自己好想要
剩係討論返少少個對象點樣

好鐘意啲精係下面流出黎
之後用手指撩返入去唔俾佢流出黎

好少囡囡會鐘意含，買少見少

之前果個 拍左2年 佢冷感 半年都冇一次
好錫佢 不過最後都比人帽左
咁就分開左4個月
依家覺得浪費左啲年輕力壯咁

長知識

好撚變態

實係啦 why not飛鴿傳書

ex話插過就好污糟唔肯含番

好中意喎
我係中意但含既時候都會怕怕醜醜咁
跟住我ex會碌大對眼係高處望住我含
我怕醜叫佢唔好望佢會同我講我就係想睇你面紅哂咁含
跟住我會更落力更濕

有聲

我唔算s 純粹好鍾意矇眼玩女上 試過綁埋佢對手 睇住佢好想攬住我屌 但又要乖乖地訓係度
瘋狂係佢耳邊嗌

個窿都係自己架咋喎

點呀 你個名

你隻鴿用咩品種，可否留下鴿身號碼嗎

好羨慕佢

男人呼吸聲先好j 有無同好

性冷感真係唔得
身邊有朋友拍左5年無得搞，條女性冷感

點知佢 不過佢冷感好快乾 冇一次係插到射
次次都係佢乾 走開 我自己打出黎
仲要怪我太耐

事後佢仲問我 做乜野要尷尬姐
又再逗下我 爭少少要佢即刻黎第三次

碌大對眼真係
我都想咁樣含人地 最好有埋身高差 含完抱起我嚟屌 細粒好處就係好易有身高差

係 我會係咁玩啲精 之後同佢講 你睇下你啲仔仔流哂出黎喇
通常之後都可以食多鑊

我！！！！
放假屋企無人播av勁大聲，聽到呼吸聲好似俾人插緊咁

點樣先識到依啲女仔

都估撚到有人會j 呼吸聲

我未試過比人抱起
163 啲對像最多都係高我10cm左右
但佢會舉到我對腳好高 跟住好用力好快咁抽插
哇諗起都頂唔順

個ex有食藥 但都唔比中出
同埋佢食藥係因為tune陰瘡 唔係for扑野

我都勁鍾意！！
啲粗喘 真係聽到都出哂水

我會話點解可以咁多架
流哂出黎太嘥啦

大大聲抖氣 同埋死忍爛忍 最後忍唔住嗌嗯呀~嗰啲

痴撚線
條女用紅毛泥封左咖?!

好痴線

射前就會咁

反正都食左 唔內射埋咁曬

每次聽到都覺得俾人中出左
好滿足

要食藥

好癲 係咪未開發過咋

次次了佢都比佢turn down
後尾都冇癮lu

唔會太高又有腳玩 ok啊
我成日凝住冇人抱得起我

佢話危險

好想瘋狂聽 將來男朋友精盡人亡都似

條女唔係處黎
我frd話扯到行哂，條女連用手都唔肯
痴撚線，有j都唔玩！

咁要食好q多次
成日都覺得比人中出

食豬我食 但佢真係一啲興趣都冇
去旅行都係訓教

我m期勁準
無delay過

係咪想做狗

有 ex粒lin勁敏感 奶幾下lin碌野就開始硬

+1 好鐘意人奶lin

始終唔係個個都鍾意扑野
但唔鍾意到五年都冇得搞個個真係

好癲呀你地
出左街追唔切post
一路追一路扯住

咁我又唔會

主人要錫我先得喎 認真 冇emotional connection嘅人係唔會想俾佢調教

過多十年條丁就開始頹架喇 唔想曬左佢
依家散左更加冇機

我都有追住黎含 佢忍唔住叫出黎真係好正

淫奴 唔準咁多要求

喺街扯行哂小心俾人見到

點追 佢都係床啦 都走唔到

唔會+1

扯住有無人望到？

我想要求咪要求

所以係街唔會追post

有

屌你 都唔聽話既

好多痴女

make me

有冇絲打tg有興趣sexchat下？

利申：同女朋友有時都會講下咸濕野

樓主去左邊

你地係咪都會因為奶lin而好怕醜 我ex係直情怕醜到我一路奶一路望佢 佢會合埋眼另咩面唔望我 勁得意
但含佢條j又唔會咁

No, beg me now

因為男人好少玩lin

試過係街睇依啲post仲要著綿短褲

笑死 啲對話 到底邊個先係s同m

我明 會好大獲

請勿靠近車門

7 成s 3成m

奶完錫佢面豬登一淡
怕醜真係好qq

比人收返轉頭

怕咩
收埋唔俾人睇

有奶，佢佢會叫。好撚正

痴線

nah bye 我咁輕易做到你隻奴?

係呀成日奶奶下比佢捉返上去錫

係街見到人扯旗會好興奮

齋睇有咩用

let me try u

唔好狗衝上去啦

成日坐低起身會扯 落車果類 好煩

癡女先至正

冇啦都散左 益下一個

依個真 搭地鐵起身..

if you can

屌我最愛呀
搭巴士好難唔望人地下面

今晚祈陣禱識個咁既女朋友

係車，佢仲係師機位
佢想推開我，但我個口含住大jj
佢走唔到

我男朋友係街扯哂，我都成日偷望

你都望人對波啦

try me

實有 好多女人都好大食你唔知

最好快啲

冇propic

成日驚俾人發現
但有種吸引力會係咁望

我頭先沖涼呀